[
    {
        "schoolName": "珠海城市职业技术学院",
        "title": "珠海城市职业技术学院-广东文科生",
        "question": "您好，请问文科总分448，排名77682有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "建议考生第一志愿报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "珠海城市职业技术学院",
        "title": "珠海城市职业技术学院-专业对高考语种有要求吗",
        "question": "打算大学再学英语",
        "answer": "没有要求，但我校有公共课英语课。"
    },
    {
        "schoolName": "珠海城市职业技术学院",
        "title": "珠海城市职业技术学院-广东珠海城市职业",
        "question": "广东文科375可以录上你们学校哪些专业 你们学校有没有扩招计划对省外的学生",
        "answer": "今年投档线要在录取时才知道，考生可到我校招生信息网查询历年投档线作为参考。现在实行平行志愿，考生可第一志愿填报我校，专业服从调剂，不影响后续志愿。我校在省外有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "珠海城市职业技术学院",
        "title": "珠海城市职业技术学院-珠海外考生",
        "question": "老师，历史351 174587有没有机会上跨境电子商务",
        "answer": "今年投档线要在录取时才知道，考生可到我校招生信息网查询历年投档线作为参考。现在实行平行志愿，考生可第一志愿填报我校，专业服从调剂，不影响后续志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "珠海城市职业技术学院",
        "title": "珠海城市职业技术学院-录取",
        "question": "请问414分接近30万被贵校录取的概率大吗广东的",
        "answer": "今年投档线要在录取时才知道，考生可到我校招生信息网查询历年投档线作为参考。现在实行平行志愿，考生可第一志愿填报我校，专业服从调剂，不影响后续志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "珠海城市职业技术学院",
        "title": "珠海城市职业技术学院-录取",
        "question": "顺德外的历史考生351 174587名有没有可能录取进去 去跨境电子商务有没有可能",
        "answer": "今年投档线要在录取时才知道，考生可到我校招生信息网查询历年投档线作为参考。现在实行平行志愿，考生可第一志愿填报我校，专业服从调剂，不影响后续志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "珠海城市职业技术学院",
        "title": "珠海城市职业技术学院-报志愿",
        "question": "请问广东物理428，排位276770，想报专业组514，被录取的几率大不大。",
        "answer": "今年投档线要在录取时才知道，考生可到我校招生信息网查询历年投档线作为参考。现在实行平行志愿，考生可第一志愿填报我校，专业服从调剂，不影响后续志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "珠海城市职业技术学院",
        "title": "珠海城市职业技术学院-广东历史文科生",
        "question": "403分，排位119675在这，有希望进吗？有会被滑档吗？",
        "answer": "今年投档线要在录取时才知道，考生可到我校招生信息网查询历年投档线作为参考。现在实行平行志愿，考生可第一志愿填报我校，专业服从调剂，不影响后续志愿。若考生过了我校的投档线但不服从专业调剂，若分数较低就存在着被退档的可能性。"
    },
    {
        "schoolName": "珠海城市职业技术学院",
        "title": "珠海城市职业技术学院-咨询",
        "question": "海南省海口市，文科421分，位次588808，可以报考贵校吗？",
        "answer": "我校不在海南招生"
    },
    {
        "schoolName": "珠海城市职业技术学院",
        "title": "珠海城市职业技术学院-河南文科",
        "question": "1.河南文科考生429分，位次96702，有机会录取吗？ 2.学校的提档比例是1：1吗？”",
        "answer": "今年投档线要在录取时才知道，考生可到我校招生信息网查询历年投档线作为参考。现在实行平行志愿，考生可第一志愿填报我校，专业服从调剂，不影响后续志愿。提档比例为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "珠海城市职业技术学院",
        "title": "珠海城市职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，请问广东高考物理388分排334346有机会被贵校录取吗？服从调剂",
        "answer": "建议第一个志愿报考我校试一下，具体的投档线要等录取时才确定"
    },
    {
        "schoolName": "珠海城市职业技术学院",
        "title": "珠海城市职业技术学院-咨询",
        "question": "您好，老师。河南美术文科生，文化234分，专业197分，能上贵校吗?",
        "answer": "我校不在河南招生美术类考生"
    },
    {
        "schoolName": "珠海城市职业技术学院",
        "title": "珠海城市职业技术学院-珠海城市职业技术学院",
        "question": "湖南理科生365分会计专业有希望吗？",
        "answer": "建议第一个志愿报考我校试一下，具体的投档线要等录取时才确定"
    },
    {
        "schoolName": "珠海城市职业技术学院",
        "title": "珠海城市职业技术学院-你好我是广东物理考生",
        "question": "是否能报考你校的数控技术 今年排名29万",
        "answer": "建议第一个志愿报考我校试一下，具体的投档线要等录取时才确定"
    },
    {
        "schoolName": "珠海城市职业技术学院",
        "title": "珠海城市职业技术学院-报考",
        "question": "物化地352，排位37w可以报考贵校吗？",
        "answer": "建议第一个志愿报考我校试一下，具体的投档线要等录取时才确定"
    },
    {
        "schoolName": "广东科贸职业学院",
        "title": "广东科贸职业学院-咨询",
        "question": "电子商务专业可以专插本或者专升本吗？",
        "answer": "具体看当年本科院校招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "广东科贸职业学院",
        "title": "广东科贸职业学院-录取广东",
        "question": "老师你好，我是广东历史考生分数406，排位116618可以报吗或者三二分段难度大吗",
        "answer": "考生你好。我校去年历史组三二分段培养专业组录取最低分417分，排位：114104。"
    },
    {
        "schoolName": "广东科贸职业学院",
        "title": "广东科贸职业学院-咨询",
        "question": "请问贵校专插本有合作的院校或者专业吗",
        "answer": "考生你好。请看专业目录，我校有三二分段培养。"
    },
    {
        "schoolName": "广东科贸职业学院",
        "title": "广东科贸职业学院-投档",
        "question": "贵校的投档比是多少是一比一吗如果服从调剂是否会被退档",
        "answer": "考生你好。广东科贸投档比例是：1.1，如未达到你填报专业录取最低分，如不服从调剂的话，会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "广东科贸职业学院",
        "title": "广东科贸职业学院-扩招",
        "question": "贵校今年历史类专业有扩招吗",
        "answer": "考生你好，今年我校招生计划去年多1千多招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广东科贸职业学院",
        "title": "广东科贸职业学院-录取",
        "question": "请问414分接近30万被贵校录取的概率大吗广东的",
        "answer": "考生你好，我校去年物理普通组录取最低分413；排位是272978，历史组录取最低分415；排位是115590。"
    },
    {
        "schoolName": "广东科贸职业学院",
        "title": "广东科贸职业学院-录取",
        "question": "省内物理426，排位280223，有望上贵校吗，可否自考本科",
        "answer": "我校去年物理普通组录取最低分413；排位是272978。可以自考"
    },
    {
        "schoolName": "广东科贸职业学院",
        "title": "广东科贸职业学院-调剂",
        "question": "协同培养的专业组未被录取，并且执行调剂，会不会调到别的专业组或者退档",
        "answer": "考生你好。只能组内调剂"
    },
    {
        "schoolName": "广东科贸职业学院",
        "title": "广东科贸职业学院-录取",
        "question": "广东历史361排位16.3万有机会被录取吗",
        "answer": "我校去年历史组录取最低分415；排位是115590。"
    },
    {
        "schoolName": "广东科贸职业学院",
        "title": "广东科贸职业学院-录取　转专业",
        "question": "老师您好，我想请问一下，我是春季高考被贵校的电子商务专业录取了，请问一下该专业可以转专业吗？　　　需要什么条件才可以转？　　　读贵校该专业可以专升本吗？　　　　通过了怎么样，专升本后的最高学历是本科吗？",
        "answer": "你好。可以申请转专业，具体转专业条件要求，等学校教务部出台转专业管理办法。该专业可以专升本，具体看本科院校要求。大三毕业后拿到广东科贸专业毕业证，如升本并毕业后是拿本科毕业证。"
    },
    {
        "schoolName": "广东科贸职业学院",
        "title": "广东科贸职业学院-录取",
        "question": "历史402排位12，请问园艺技术，风景园林设计，药品生物技术，动物医学，大数据会计的专业去年最低录取排位是多少，有专插本吗",
        "answer": "考生你好。风景园林设计最低分420；排位110073，园艺技术最低分416；排位：114458； 药品生物技术最低分421；排位：108760，大数据与会计最低分415；排位：115517。升本是当年本科院校是否有招该专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广东科贸职业学院",
        "title": "广东科贸职业学院-关于校园生活",
        "question": "学校内配置图书馆吗？图书馆内学习环境如何？",
        "answer": "考生你好。每个校区都图书馆，环境优美。你看刷抖音或小红色"
    },
    {
        "schoolName": "广东科贸职业学院",
        "title": "广东科贸职业学院-调剂",
        "question": "如果我报考清远校区的专业，被调剂了会不会去到其他校区",
        "answer": "考生，你好。有可能会调剂到其他校区。"
    },
    {
        "schoolName": "广东科贸职业学院",
        "title": "广东科贸职业学院-科贸",
        "question": "美术综合分401服从调剂能上数字媒体艺术设计吗，入学后能转专业吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年美术艺术设计类普通组录取最低分450；排位是21726。可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广东科贸职业学院",
        "title": "广东科贸职业学院-美术生",
        "question": "美术207，文化308 综合成绩413排名23969有机会报考本校吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年美术艺术设计类普通组录取最低分450；排位是21726。"
    },
    {
        "schoolName": "广州松田职业学院",
        "title": "广州松田职业学院-录取",
        "question": "物理390可以报什么专业较好",
        "answer": "你好，只要是我们普通类物理的专业都可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "广州松田职业学院",
        "title": "广州松田职业学院-录取",
        "question": "您好 广东高考生历史类306 排位218897 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "广州松田职业学院",
        "title": "广州松田职业学院-我体育综合分458可以报贵校社会体育专业吗",
        "question": "贵校的社会体育多少分",
        "answer": "你好，去年的投档分是417分。可以冲一下的。"
    },
    {
        "schoolName": "广州松田职业学院",
        "title": "广州松田职业学院-录取",
        "question": "337分能报贵校吗，会不会滑档",
        "answer": "你好，录取的机会大，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "广州松田职业学院",
        "title": "广州松田职业学院-录取",
        "question": "体育类 文化350 折合分490 一分一段表 排名是在8900 能录取到保健康复吗",
        "answer": "你好，应该是没有问题的。"
    },
    {
        "schoolName": "广州松田职业学院",
        "title": "广州松田职业学院-录取",
        "question": "河南理科 292 位次478010 有希望被录取到计算机应用技术专业或软件技术专业吗？哪一个概率大一点",
        "answer": "你好。可以冲一下的。软件技术专业机会大些。"
    },
    {
        "schoolName": "广州松田职业学院",
        "title": "广州松田职业学院-录取",
        "question": "美术生 综合分365分 能被贵校录取吗 有什么专业选择？",
        "answer": "你好。去年投档线上391，可以冲一下的。"
    },
    {
        "schoolName": "广州松田职业学院",
        "title": "广州松田职业学院-物生地309可以吗",
        "question": "物生地309可以吗",
        "answer": "你好，可以冲一下。谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "广州松田职业学院",
        "title": "广州松田职业学院-物理，女生。，394分，本科排位：326995、专科3270",
        "question": "物理，女生。，394分，本科排位：326995、专科327002 有机会录取吗？ 有没有专升本（插本），如服从调剂能否申请转专业？ 谢谢！",
        "answer": "你好，录取机会大。可以升本，可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广州松田职业学院",
        "title": "广州松田职业学院-录取",
        "question": "历政地315可以报贵校吗",
        "answer": "你好，可以冲一冲的。"
    },
    {
        "schoolName": "广州松田职业学院",
        "title": "广州松田职业学院-录取",
        "question": "350稳不稳机电呀，今年有没有扩招",
        "answer": "你好，可以冲一下的，大概率是可以的。今年没有扩招。"
    },
    {
        "schoolName": "广州松田职业学院",
        "title": "广州松田职业学院-录取",
        "question": "物理类345 排位380169有机会被录取吗",
        "answer": "你好，机会大，冲一冲。谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "广州松田职业学院",
        "title": "广州松田职业学院-质询",
        "question": "贵校与白云书院联办的会计学，出来是能获得全日制本科学历嘛",
        "answer": "你好，是有两个毕业证，一个是专科毕业证，一个是本科毕业证。"
    },
    {
        "schoolName": "广州松田职业学院",
        "title": "广州松田职业学院-住宿、投档比、专升本",
        "question": "贵校宿舍分几人一间？住宿费在什么范围内？今年投挡比是多少？在该校什么专业适合走专升本",
        "answer": "你好，一般是四人间，4000元/学年，六人间为3000元/学年。所有专业都可以专升本的。"
    },
    {
        "schoolName": "广州松田职业学院",
        "title": "广州松田职业学院-广东物理类346分，排位378959",
        "question": "①是否有机会报计算机应用技术，软件技术和云计算技术应用",
        "answer": "你好，有的，机会很大。"
    },
    {
        "schoolName": "广州城建职业学院",
        "title": "广州城建职业学院-广东考生",
        "question": "体育综合分402有机会报考该学校吗",
        "answer": "机会比较大，可以大胆填报"
    },
    {
        "schoolName": "广州城建职业学院",
        "title": "广州城建职业学院-学校就业问题",
        "question": "学校的就业怎么样，校园招聘通常有什么企业，城市轨道交通之类的专业前景怎么样，是报考机电一体化更好吗",
        "answer": "我们每年承办的是广东省的校园招聘会，每年有500家企业。专业看你自己的兴趣。"
    },
    {
        "schoolName": "广州城建职业学院",
        "title": "广州城建职业学院-学校就业问题",
        "question": "学校的就业怎么样，校园招聘通常有什么企业，城市轨道交通之类的专业前景怎么样，是报考机电一体化更好吗",
        "answer": "院校代码：14136 院校名称：广州城建职业学院 物理、历史分数360分以上： A志愿-广州校区（冲） B志愿-清远校区（稳、保） 物理、历史分数200-360分以下： A志愿-清远校区（机会非常大） 注意：不管分数多少，都要填好保底学校。"
    },
    {
        "schoolName": "广州城建职业学院",
        "title": "广州城建职业学院-广州城建",
        "question": "物理428排位276920有机会上本院校吗",
        "answer": "院校代码：14136 院校名称：广州城建职业学院 物理、历史分数360分以上： A志愿-广州校区（冲） B志愿-清远校区（稳、保） 物理、历史分数200-360分以下： A志愿-清远校区（机会非常大） 注意：不管分数多少，都要填好保底学校。"
    },
    {
        "schoolName": "广州城建职业学院",
        "title": "广州城建职业学院-招生计划",
        "question": "请问2024年比2023年是不是招生人数有所增加，今年计划招生多少",
        "answer": "比23年新增了4000+计划 院校代码：14136 院校名称：广州城建职业学院 物理、历史分数360分以上： A志愿-广州校区（冲） B志愿-清远校区（稳、保） 物理、历史分数200-360分以下： A志愿-清远校区（机会非常大） 注意：不管分数多少，都要填好保底学校。"
    },
    {
        "schoolName": "广州城建职业学院",
        "title": "广州城建职业学院-广东物理类，298，排位416903，能报本校专业吗？",
        "question": "广东物理类，298，排位416903，能报本校专业吗？",
        "answer": "院校代码：14136 院校名称：广州城建职业学院 物理、历史分数360分以上： A志愿-广州校区（冲） B志愿-清远校区（稳、保） 物理、历史分数200-360分以下： A志愿-清远校区（机会非常大） 注意：不管分数多少，都要填好保底学校。"
    },
    {
        "schoolName": "广州城建职业学院",
        "title": "广州城建职业学院-河南报考广州城建",
        "question": "河南省理科270体育115。有多大几率报考该校体育教育专业，学费一年是多少",
        "answer": "机会很大，学费19500一年，住宿费3000，教材费500"
    },
    {
        "schoolName": "广州城建职业学院",
        "title": "广州城建职业学院-录取",
        "question": "请问一下24届广东历史类考生，359分排名是166,726 如果我报考贵校，有可能被录取到吗，会是属于稳定录取的一类吗？",
        "answer": "院校代码：14136 院校名称：广州城建职业学院 物理、历史分数360分以上： A志愿-广州校区（冲） B志愿-清远校区（稳、保） 物理、历史分数200-360分以下： A志愿-清远校区（机会非常大） 注意：不管分数多少，都要填好保底学校。"
    },
    {
        "schoolName": "广州城建职业学院",
        "title": "广州城建职业学院-城市轨道交通工程技术",
        "question": "物化地442分25万名可以报城市轨道交通工程技术吗？",
        "answer": "院校代码：14136 院校名称：广州城建职业学院 物理、历史分数360分以上： A志愿-广州校区（冲） B志愿-清远校区（稳、保） 物理、历史分数200-360分以下： A志愿-清远校区（机会非常大） 注意：不管分数多少，都要填好保底学校。"
    },
    {
        "schoolName": "广州城建职业学院",
        "title": "广州城建职业学院-专升本和协同培养的区别",
        "question": "请问是只有报了协同培养的专业才能专升本吗？",
        "answer": "不是，所有专业都可以的。 院校代码：14136 院校名称：广州城建职业学院 物理、历史分数360分以上： A志愿-广州校区（冲） B志愿-清远校区（稳、保） 物理、历史分数200-360分以下： A志愿-清远校区（机会非常大） 注意：不管分数多少，都要填好保底学校。"
    },
    {
        "schoolName": "广州城建职业学院",
        "title": "广州城建职业学院-动漫设计",
        "question": "320. 物理类 可以读吗",
        "answer": "可以的 院校代码：14136 院校名称：广州城建职业学院 物理、历史分数360分以上： A志愿-广州校区（冲） B志愿-清远校区（稳、保） 物理、历史分数200-360分以下： A志愿-清远校区（机会非常大） 注意：不管分数多少，都要填好保底学校。"
    },
    {
        "schoolName": "广州城建职业学院",
        "title": "广州城建职业学院-咨询",
        "question": "您好，老师。河南美术文科生，文化234分，专业197分，能上贵校吗?",
        "answer": "机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "广州城建职业学院",
        "title": "广州城建职业学院-录取分数",
        "question": "老师您好，我是广西24届考生，我想咨询一下历史方向体育生综合分329可以报你们学校吗",
        "answer": "机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "广州城建职业学院",
        "title": "广州城建职业学院-报考",
        "question": "物化地352，排位37w可以报考贵校吗？",
        "answer": "院校代码：14136 院校名称：广州城建职业学院 物理、历史分数360分以上： A志愿-广州校区（冲） B志愿-清远校区（稳、保） 物理、历史分数200-360分以下： A志愿-清远校区（机会非常大） 注意：不管分数多少，都要填好保底学校。"
    },
    {
        "schoolName": "广州城建职业学院",
        "title": "广州城建职业学院-录取",
        "question": "你好请问广东323分排位39w可以吗？",
        "answer": "院校代码：14136 院校名称：广州城建职业学院 物理、历史分数360分以上： A志愿-广州校区（冲） B志愿-清远校区（稳、保） 物理、历史分数200-360分以下： A志愿-清远校区（机会非常大） 注意：不管分数多少，都要填好保底学校。"
    },
    {
        "schoolName": "广州华商职业学院",
        "title": "广州华商职业学院-会计学在哪个校区？",
        "question": "会计学在哪个校区？",
        "answer": "大数据与会计两个校区都有"
    },
    {
        "schoolName": "广州华商职业学院",
        "title": "广州华商职业学院-菁英班、专才班、普通班之间的区别",
        "question": "请问，菁英班、专才班、普通班之间的区别是啥？多谢",
        "answer": "菁英班和英国、澳洲合作联合培养，届时要出国，专才班和韩国联合培养"
    },
    {
        "schoolName": "广州华商职业学院",
        "title": "广州华商职业学院-投档比",
        "question": "请问贵校的投档比是1；1吗",
        "answer": "投档比都是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "广州华商职业学院",
        "title": "广州华商职业学院-录取",
        "question": "历史类 353，想学汽修专业，机电一体化专业，和电气自动化专业，有哪些专业组能录取",
        "answer": "可以将我校501专业组放在第一个位置，同时填报好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "广州华商职业学院",
        "title": "广州华商职业学院-录取",
        "question": "物理排位409952能录取吗",
        "answer": "可以第一志愿冲504专业组"
    },
    {
        "schoolName": "广州华商职业学院",
        "title": "广州华商职业学院-录取",
        "question": "你好，物理361，报江门校区机电一体化专门，是否会被调剂，本人外语为日语有没有影响",
        "answer": "如果可以被录取，按照第一专业录取，不会调剂专业，对于语言没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "广州华商职业学院",
        "title": "广州华商职业学院-录取",
        "question": "江西理科类314有希望被贵校录取吗",
        "answer": "我校2023年江西理科最低录取分是205分，314分第一志愿填报，录取概率非常大"
    },
    {
        "schoolName": "广州华商职业学院",
        "title": "广州华商职业学院-录取",
        "question": "今年没有专科的录取吗",
        "answer": "请问是哪个省呢？我校是全日制民办专科，夏季也有招生"
    },
    {
        "schoolName": "广州华商职业学院",
        "title": "广州华商职业学院-录取",
        "question": "广东物理考生335排名388588有机会录取吗",
        "answer": "第一志愿冲江门校区504专业组"
    },
    {
        "schoolName": "广州华商职业学院",
        "title": "广州华商职业学院-专业",
        "question": "为什么大数据与会计专业两个校区都有啊 有什么区别嘛？",
        "answer": "学习地点不一样"
    },
    {
        "schoolName": "广州华商职业学院",
        "title": "广州华商职业学院-费用",
        "question": "宿舍费不一样有什么区别？费用分别对应什么样的宿舍",
        "answer": "广州校区：三人间4800元/年，四人间3000元/年，六人间2000元/年 江门校区：四人间3200元/年，六人间1800元/年"
    },
    {
        "schoolName": "广州华商职业学院",
        "title": "广州华商职业学院-录取",
        "question": "广东历史类 总分327 排位199414有机会被录取吗 机会大吗",
        "answer": "第一志愿填江门校区501专业组，机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "广州华商职业学院",
        "title": "广州华商职业学院-物理类227，排位42w,有机会吗",
        "question": "物理类227，排位42w,有机会吗",
        "answer": "把我小物理类三个专业组504-505-506都填上"
    },
    {
        "schoolName": "广州华商职业学院",
        "title": "广州华商职业学院-录取",
        "question": "历史类310分215520名报会计专业有机会录取吗",
        "answer": "第一志愿填江门校区501专业组，机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "广州华商职业学院",
        "title": "广州华商职业学院-录取",
        "question": "物理363 排位36w多 报大数据与会计可以嘛？",
        "answer": "可以，第一志愿填报504专业组，机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "广州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广州幼儿师范高等专科学校-录取江西物理组有招生计划吗老师如果有请问开放几个专业呢",
        "question": "290有希望上贵校吗老师",
        "answer": "考生您好，我校2024年江西物理组暂无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广州幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "历史 401 排位121934 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年普通类录取最低排位为134000多，详细可咨询招生热线：020-89918615。"
    },
    {
        "schoolName": "广州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广州幼儿师范高等专科学校-录取 统招 专升本后",
        "question": "文化315，美术232，排名15366能成功被录取吗 学校有统招吗 自考专升本且拿到本科毕业证后，我的第一学历是本科还是专科 拿到本科毕业证是继续在校读还是去自考的本科读",
        "answer": "考生您好，详细可咨询招生热线：020-89918615。"
    },
    {
        "schoolName": "广州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广州幼儿师范高等专科学校-咨询",
        "question": "你好 想问一下贵校在去年招广西文科的最低录取分数线是多少呢？ 今年招广西只招学期教育这个专业吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年广西文科类最低录取分数为412分，2024年计划招生9人，只招收学前教育专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广州幼儿师范高等专科学校-请问广东物理类考生能报考贵校吗?",
        "question": "老师您好，请问物理类考生能报考贵校吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024你那夏季高考目前只面对历史类和体艺类招生，物理类暂无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广州幼儿师范高等专科学校-2024年夏季高考舞蹈教育专业",
        "question": "请问2024年夏季高考艺考生的舞蹈教育专业（师范）贵校今年有招生计划吗。有没有录取分数线/排名可参考",
        "answer": "考生您好，我校舞蹈教育专业今年夏季高考计划招生30人，详细可咨询招生热线：020-89918615。"
    },
    {
        "schoolName": "广州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广州幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "您好我高考401分，排名26125，选科史地生，美术生，可以报考该校美术教育吗",
        "answer": "考生您好， 我校2023年美术教育最低录取排位为25481，详细可咨询招生热线：020-89918615。"
    },
    {
        "schoolName": "广州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广州幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "历史406排位116848有机会录取吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年普通类录取最低排位为134000多，详细可咨询招生热线：020-89918615。"
    },
    {
        "schoolName": "广州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广州幼儿师范高等专科学校-舞蹈",
        "question": "广东舞蹈182 文300 综合378 综排2477 读贵校的舞蹈有希望吗",
        "answer": "考生您好，我校夏季高考舞蹈类首次招生，只要过了专科最低录取分数线都可填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "广州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "广州幼儿师范高等专科学校-体育类",
        "question": "综合分488排位9500排位有机会冲嘛",
        "answer": "考生您好，我校2023年体育类最低录取排位为6027，建议您谨慎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "广西水利电力职业技术学院",
        "title": "广西水利电力职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生，物化地，351分，能被录取吗？",
        "answer": "可以在微信小程序搜索：广西水电学院，查看我校历年最低分，以最低分位次与今年分数对比。"
    },
    {
        "schoolName": "广西水利电力职业技术学院",
        "title": "广西水利电力职业技术学院-广东物理考生",
        "question": "你好我想问一下，我是广东考生我选物理生物地理分数382排位34183投贵校能被录取吗？",
        "answer": "可以在微信小程序搜索：广西水电学院，查看我校历年最低分，以最低分位次与今年分数对比。"
    },
    {
        "schoolName": "广西水利电力职业技术学院",
        "title": "广西水利电力职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理333分录取概率大吗",
        "answer": "可以在微信小程序搜索：广西水电学院，查看我校历年最低分，以最低分位次与今年分数对比。"
    },
    {
        "schoolName": "广西水利电力职业技术学院",
        "title": "广西水利电力职业技术学院-录取",
        "question": "江西省物理组360能上贵校的电力专业吗",
        "answer": "可以在微信小程序搜索：广西水电学院，查看我校历年最低分，以最低分位次与今年分数对比。"
    },
    {
        "schoolName": "广西水利电力职业技术学院",
        "title": "广西水利电力职业技术学院-提前批录取",
        "question": "老师你好，我是物化生432分，然后报考提前批，是否有机会录取，我是非常热爱水利专业，我才报名，谢谢老师啦。",
        "answer": "可以在微信小程序搜索：广西水电学院，查看我校历年最低分，以最低分位次与今年分数对比。"
    },
    {
        "schoolName": "广西水利电力职业技术学院",
        "title": "广西水利电力职业技术学院-水利定向",
        "question": "水利定向有什么条件吗，是属于普通批次还是提前批",
        "answer": "提前批，在生源地有计划才能报"
    },
    {
        "schoolName": "广西水利电力职业技术学院",
        "title": "广西水利电力职业技术学院-院校录取",
        "question": "理科向院校录取要多少分？",
        "answer": "可以在微信小程序搜索：广西水电学院，查看我校历年最低分，以最低分位次与今年分数对比。"
    },
    {
        "schoolName": "广西水利电力职业技术学院",
        "title": "广西水利电力职业技术学院-海南物化地402分排位58220报贵校被录取几率大吗？",
        "question": "……",
        "answer": "可以在微信小程序搜索：广西水电学院，查看我校历年最低分，以最低分位次与今年分数对比。"
    },
    {
        "schoolName": "广西水利电力职业技术学院",
        "title": "广西水利电力职业技术学院-志愿",
        "question": "云南文科421位次77007能报考贵校的哪些专业录取分数线是多少",
        "answer": "可以在微信小程序搜索：广西水电学院，查看我校历年最低分，以最低分位次与今年分数对比。"
    },
    {
        "schoolName": "广西水利电力职业技术学院",
        "title": "广西水利电力职业技术学院-录取",
        "question": "本省物理361能进贵校水利专业吗，希望不是机器人一样回复",
        "answer": "有一定机会录到，可以在微信小程序搜索：广西水电学院，查看我校历年最低分，以最低分位次与今年分数对比。"
    },
    {
        "schoolName": "广西水利电力职业技术学院",
        "title": "广西水利电力职业技术学院-咨询",
        "question": "广东物理类，296，排位416380，能报本校理科专业吗",
        "answer": "可以在微信小程序搜索：广西水电学院，查看我校历年最低分，以最低分位次与今年分数对比。"
    },
    {
        "schoolName": "广西水利电力职业技术学院",
        "title": "广西水利电力职业技术学院-报考",
        "question": "广西纯文364有机会报考贵校吗",
        "answer": "可以在微信小程序搜索：广西水电学院，查看我校历年最低分，以最低分位次与今年分数对比。"
    },
    {
        "schoolName": "广西水利电力职业技术学院",
        "title": "广西水利电力职业技术学院-录取",
        "question": "老师好 我是男生物理类339位次187920 被贵校的电力方面的录取几率大吗",
        "answer": "可以在微信小程序搜索：广西水电学院，查看我校历年最低分，以最低分位次与今年分数对比。"
    },
    {
        "schoolName": "广西水利电力职业技术学院",
        "title": "广西水利电力职业技术学院-录取",
        "question": "老师好 我是男生高考广西339 位次187920 背贵校录取几率大吗",
        "answer": "可以在微信小程序搜索：广西水电学院，查看我校历年最低分，以最低分位次与今年分数对比。"
    },
    {
        "schoolName": "广西水利电力职业技术学院",
        "title": "广西水利电力职业技术学院-录取",
        "question": "广西物理335分，能录取贵校的大数据与会计吗？",
        "answer": "可以在微信小程序搜索：广西水电学院，查看我校历年最低分，以最低分位次与今年分数对比。"
    },
    {
        "schoolName": "广西职业技术学院",
        "title": "广西职业技术学院-广东物理考生gxzy",
        "question": "你好我想问一下，我是广东考生我选物理生物地理分数382排位34183投贵校能被录取吗？",
        "answer": "今年我校在广东没有招生计划，建议咨询其他院校"
    },
    {
        "schoolName": "广西职业技术学院",
        "title": "广西职业技术学院-艺术文化都过线，综合448能上吗",
        "question": "广西本地",
        "answer": "我校艺术提前批只招收播音主持和美术类，文科+美术去年最低是487分，文科+播音去年最低是468分，理工+美术去年最低是458，理工+播音去年最低是402分"
    },
    {
        "schoolName": "广西职业技术学院",
        "title": "广西职业技术学院-录取",
        "question": "广西文科444被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "机会蛮大的，去年学校最低文科是414分"
    },
    {
        "schoolName": "广西职业技术学院",
        "title": "广西职业技术学院-录取",
        "question": "广西美术生综合分464 文303 专250 排次7540 能被贵校录取吗？",
        "answer": "我校文科+美术去年最低是487分。"
    },
    {
        "schoolName": "广西职业技术学院",
        "title": "广西职业技术学院-咨询",
        "question": "广东物理类多少分才能进入该学校",
        "answer": "今年我校在广东没有招生计划，建议咨询其他院校"
    },
    {
        "schoolName": "广西职业技术学院",
        "title": "广西职业技术学院-舞蹈生",
        "question": "舞蹈专业分234，文化不过，292，综合分438省排35524，有机会进入吗",
        "answer": "我校在舞蹈类没有招生计划，只招收美术和播音"
    },
    {
        "schoolName": "广西职业技术学院",
        "title": "广西职业技术学院-录取",
        "question": "广西美术类考生综合分444.5位置9954，是否有机会录取贵校？",
        "answer": "我校文科+美术去年最低是487分。"
    },
    {
        "schoolName": "广西职业技术学院",
        "title": "广西职业技术学院-广西录取316分",
        "question": "广西物化生316分，206164位，有机会进贵校吗？",
        "answer": "去年我校物理类最低是339分，您这个分数可以试着填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "广西职业技术学院",
        "title": "广西职业技术学院-录取",
        "question": "贵校畜牧兽医专业有没有精准专项计划",
        "answer": "今年我校的畜牧兽医专业在精准专项计划没有招生"
    },
    {
        "schoolName": "广西职业技术学院",
        "title": "广西职业技术学院-录取",
        "question": "精准专项生，政史地369，排名69192能被贵校畜牧兽医专业录取吗",
        "answer": "我选畜牧兽医今年在精准专项没有招生计划，畜牧兽医去年文科最低分是429分"
    },
    {
        "schoolName": "广西职业技术学院",
        "title": "广西职业技术学院-报贵校的机械设计与制造",
        "question": "全理324能报上吗？",
        "answer": "去年我校理科最低是339分，机械制造及自动化去年理科最低是339分"
    },
    {
        "schoolName": "广西职业技术学院",
        "title": "广西职业技术学院-录取",
        "question": "美术生首选历史，综合分459有机会被录取吗",
        "answer": "去年我校美术历史最低分是487分，可以试着填报"
    },
    {
        "schoolName": "广西职业技术学院",
        "title": "广西职业技术学院-位次",
        "question": "请问贵校在2023年文科录取的最低位次是多少",
        "answer": "去年文科最低分是414分，位次是935366"
    },
    {
        "schoolName": "广西职业技术学院",
        "title": "广西职业技术学院-招生",
        "question": "2024年位次56380可以报考贵校吗 勾选服从调剂会被退档吗",
        "answer": "需要看您是历史类还是物理类"
    },
    {
        "schoolName": "广西职业技术学院",
        "title": "广西职业技术学院-录取",
        "question": "1.物理类370能进贵校专科吗？ 2.所有专业都能专升本吗？ 3.专科主要看分数还是专业?",
        "answer": "有机会；学校所有专业都可以专升本，但是现在的专升本需要进行全区统考，成绩能考得上本科就可以在专科毕业后到本科就读；专科专业和分数都需要考虑"
    }
]